# Метод сети Фейшеля
Данный метод шифрования разделяет текст на n частей, затем выполняет несколько раундов преобразований. В каждом раунде к левой части текста применяется образующая функция, например, побитовое сложение с ключом по модулю 2, а затем результат складывается с правой частью. Полученная строка записывается в новую левую часть текста, а старая левая часть становится новой правой частью. При дешифровке выполняются обратные преобразования, то есть параметры шифрования инвертируются.


## Инструкция по запуску
```shell
python feishels_net.py <сообщение>
```
или если нужно ввести сообщение отдельно:
```shell
python feishels_net.py
```

![Пример работы программы](пример работы.png)
